科網蟹手足互勉區

2018 $113
瑞聲瑞聲 會冚家拎

加油加油
早排升咁多
係時候消化下

3337

呢隻科技?

留名等你個post沉

連中文字都唔識咁抵佢輸

竟然有人會$113買2018

今日入左2382，蟹左五舊水

700
蟹咗 -$3300

止蝕走一轉先啦，連續三個交易日大成交質落黎，等下次升浪先再買返啦
p.s. 今次同上一轉$98打落黎唔同，上一轉一路落m路縮成交，今次配合埋apple 一齊炒落我夠膽話去到$100-102 先有支持，我講錯既就鞭我屍啦，利申call執過幾蚊走左

700 早兩日大成交打落黎，琴日縮返啲成交，但個人覺得呢轉要抖一抖落$235

2手2382 63均價 :/
9手799 11.5均價 :(

半倉了

兩隻都唔會放嫁啦 (暫時)

跌呀 冚街鏟

700

700無喇喇倒跌
屌佢全家

均價244

騰訊金軟呢啲on9先會接

你有你屌，佢有佢繼續52週高

一跌呀 冚街鏟 。
\|/ \|/ \|/

Same here

你條臭閪屌高黎賣到幾時派閪貨

700有買貴冇買錯
之前210買入跌到落180都未驚過

之前218.x放左
回到20x入左幾次 平均205左右
坐到180冇理過 可惜果時冇錢再加碼
入得qq怕d咩

btw 今日255走晒貨

樓主走左未